有無人macbook pro 用唔到變壓器充電？

我用尿袋充到我部腦，但變壓器直插插座就充唔到。有無人知咩事？出街買個新但唔係Apple 既插頭都唔work

apple一律用家問題

叉電 充你老母

火牛呀

你試下update 個iOS

原來係講火牛
R爆頭都諗唔明, 明明macbook 係110~240V 點解要加變壓器